仆街搵sales轉台無登記到

上網搵sales 太陽台轉1010 2個號碼 得一個號碼收到email
另一個無

去門市問 另外一個號碼無記錄
個sales仲要無做
點搞